男朋友啲皮好香

佢塊面啲皮 條頸啲皮 都好香
有陣皮味 令人聞完想繼續聞
懷疑會上癮
想知係咪個個人啲皮都有一樣嘅味

包皮都好香

梗係啦 我日日射精落你男朋友到

我負責射頸